{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ERL/GM0023061646978/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Unisex) Denim Jacquard Overshirt Woven - Light Blue"
    },
    "text": "ブランドERLで製造されたシャツです。 商品番号はFW23 / CM3664ER2Pです。 この製品はレトロなウォッシングとパターンが加味されビンテージなムードを表現しています。 デニム素材で製作されており着心地が楽です。 また、ゆったりとしたシルエットで楽に着用できます。 このシャツは単品またはインナーとして活用しやすいアイテムです。 素材は表地なら100%で製作されています。 洗濯方法は必ず手洗いしてください。 この製品は色移りする恐れがありますので単独洗濯してください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドはERLです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / CM3664ER2Pです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなムードを表現していますか？",
            "answer": "このシャツはレトロなウォッシングとパターンが加味されビンテージなムードを表現しています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このシャツはデニム素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたシルエットで楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように活用できますか？",
            "answer": "このシャツは単品またはインナーとして活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りしますか？",
            "answer": "はい、このシャツは色移りする恐れがありますので単独洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 336
    }
}